大家一齊睇下佢地幾個做緊咩？

其實小弟拍左段行夜山既片黎乞大家支持
字幕組用錯5P字同拍得唔好既請盡插

好撚悶 我飛撚住嚟睇都就瞓著
已經唔撚係5P字嘅問題 係識唔識字嘅問題 建議讀多幾年中文
同埋咩兄弟爬山個名鳩鳩地 仲要一開始戴咩面具係度鳩up做乜鳩

真係悶 一分鐘係我嘅極限

悶親巴打既對唔住先
冇令你感受到夜山既樂趣。
另外字幕方面真心抱歉 ，
我自己本人都冇幫手檢視過。
而面具方面因為係補shot黎
最後因為我地鍾意兄弟爬山，各自努力
呢一句句子本身意思而用。

躝啦 垃圾

點都好 真心多謝巴打先。

我自己都有行下夜山隔唔中 係幾撚正
其實你地幾個正正經經講下仲好 咪撚戴面具啦
講帶左咩食 行咩山 中間會經過咩
呢條片係完全無內容

我真心明白你意思
同埋因為其實原片好耐之前拍
個時係純粹拍冇諗過剪出黎同度內容
開頭只係補shot
多謝巴打既建議

認真。
改下個名先啦
見你第二條片行 公廁
再望望你地個名

屌就廢事屌架喇 都係個啲
相信好快慢慢收皮